<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="abc_action_bar_home_description">Перайсці на галоўную старонку</string>
    <string name="abc_action_bar_up_description">Перайсці ўверх</string>
    <string name="abc_action_menu_overflow_description">Дадатковыя параметры</string>
    <string name="abc_action_mode_done">Гатова</string>
    <string name="abc_activity_chooser_view_see_all">Паказаць усе</string>
    <string name="abc_activitychooserview_choose_application">Выберыце праграму</string>
    <string name="abc_capital_off">ВЫКЛ.</string>
    <string name="abc_capital_on">УКЛ.</string>
    <string name="abc_menu_alt_shortcut_label">Alt +</string>
    <string name="abc_menu_ctrl_shortcut_label">Ctrl +</string>
    <string name="abc_menu_delete_shortcut_label">Delete</string>
    <string name="abc_menu_enter_shortcut_label">Enter</string>
    <string name="abc_menu_function_shortcut_label">Fn +</string>
    <string name="abc_menu_meta_shortcut_label">Meta +</string>
    <string name="abc_menu_shift_shortcut_label">Shift +</string>
    <string name="abc_menu_space_shortcut_label">Прабел</string>
    <string name="abc_menu_sym_shortcut_label">Sym +</string>
    <string name="abc_prepend_shortcut_label">Меню +</string>
    <string name="abc_search_hint">Пошук…</string>
    <string name="abc_searchview_description_clear">Выдаліць запыт</string>
    <string name="abc_searchview_description_query">Пошукавы запыт</string>
    <string name="abc_searchview_description_search">Пошук</string>
    <string name="abc_searchview_description_submit">Адправіць запыт</string>
    <string name="abc_searchview_description_voice">Галасавы пошук</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with">Абагуліць праз</string>
    <string name="abc_shareactionprovider_share_with_application">Абагуліць праз праграму \"%s\"</string>
    <string name="abc_toolbar_collapse_description">Згарнуць</string>
    <string name="accessibility_enabled">TalkBack ўключаны.</string>
    <string name="address_dialing_introduction">You can use this app to make calls, view call history, and manage contacts.</string>
    <string name="agree">Згадзіцца</string>
    <string name="agree_and_next">Згадзіцца</string>
    <string name="agree_terms">Я прачытаў(-ла) Карыстальніцкае пагадненне і Палітыку прыватнасці і згаджаюся з імі.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_facemoji">Я прачытаў і прымаю Палітыку канфідэнцыяльнасці Facemoji.</string>
    <string name="agree_terms_input_method_kika">Я прачытаў і прымаю Палітыку канфідэнцыяльнасці Kika.</string>
    <string name="ai_button_desc">Кнопка AI дазваляе запускаць Mi AI і выкарыстоўваць цэтлікі Mi AI.</string>
    <string name="ai_button_double_press">Падвоены націск</string>
    <string name="ai_button_double_press_desc">Двойчы націсніце кнопку AI для выканання карыстальніцкіх задач</string>
    <string name="ai_button_long_press">Націск і ўтрыманне</string>
    <string name="ai_button_long_press_desc">Націсніце і ўтрымлівайце кнопку AI, каб пагаварыць з Mi AI</string>
    <string name="ai_button_single_press">Націск</string>
    <string name="ai_button_single_press_desc">Націсніце кнопку AI для прагляду цэтлікаў Mi AI</string>
    <string name="ai_button_title">Кнопка AI</string>
    <string name="album_introduction">You can use this app to manage, edit, and beautify photos and videos.</string>
    <string name="app_name">Пачатковая налада</string>
    <string name="application_package_introduction">Package installer is used for installing third-party apps, including pre-installation scanning and post-installation app recommendation services.</string>
    <string name="application_permissions">Дазволы праграм</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="backup_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для рэзервовага капіявання і аднаўлення дадзеных на вашай прыладзе.</string>
    <string name="boot_video_replay">Прайграць зноў</string>
    <string name="boot_video_skip">Прапусціць</string>
    <string name="calculator_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для разлікаў, канвертавання адзінак і валют, а таксама папярэдняга разліку памеру выплат па іпатэцы.</string>
    <string name="camera_application_introduction">You can use this app to take photos and videos.</string>
    <string name="camera_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць Камеру для здымкі фота і відэа.</string>
    <string name="carrier_introduction">Для прадастаўлення вам лепшых паслуг прылада можа перыядычна адпраўляць інфармацыю аб версіі прылады, ідэнтыфікацыйныя дадзеныя прылады (у тым ліку IMEI/IMSI/MSISDN/MAC-адрас, Meid/ICCID) і інфармацыю аб прыблізным месцазнаходжанні (уключаючы ідэнтыфікатар базавай станцыі) аператару праз Wi- Fi, сетку мабільных дадзеных або ў бясплатным SMS. Аператар абяцае аналізаваць адпаведную інфармацыю толькі для лепшага аказання ці прадастаўленні спецыялізаваных паслуг або тэхналогій, а таксама не будзе раскрываць адпаведную інфармацыю трэцім асобам у любой форме, якая дазваляе вызначыць вашу асобу. Канкрэтная заява аператара мае пераважную сілу. Звярніцеся да свайго аператару за звесткамі аб кошце выкарыстання дадзенай паслугі.</string>
    <string name="clock_introduction">Вы можаце ўжываць этe праграму для прагляду часу. Яна таксама змяшчае таймер, сусветны час, секундамер і дазваляе ўсталёўваць будзільнікі і рабіць многае іншае.</string>
    <string name="cm_terms_content">Для павышэння якасці паслуг, якія вам прадстаўляюцца, абраны вамі мабільны аператар можа захоўваць вашы персанальныя дадзеныя і звесткі пра гэту прыладу на сваіх серверах, выкарыстоўваючы сеткі Wi-Fi або мабільны інтэрнэт. Гэтая інфармацыя будзе выкарыстоўвацца толькі ў статыстычных мэтах для павышэння якасці паслуг і прадастаўлення больш персаналізаванага кантэнту. Дадзеная інфармацыя не будзе выкарыстоўвацца ў мэтах вашай ідэнтыфікацыі і не будзе перададзена трэцім асобам.</string>
    <string name="cm_terms_title">Пагадненне з аператарам мабільнай сувязі</string>
    <string name="compass_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для навігацыі, а таксама прагляду каардынатаў, атмасфернага ціску і вышыні над узроўнем мора.</string>
    <string name="congratulation_label">Усё гатова!​</string>
    <string name="congratulation_swipe">Правядзіце ўверх для ўваходу ў сістэму</string>
    <string name="congratulation_title">Налады завершаны</string>
    <string name="content_description_complete">Завершана</string>
    <string name="content_description_start">Пачаць</string>
    <string name="content_introduction">Цэнтр зместа агрэгуе кантэнт і паслугі з некалькіх каналаў. Тут вы можаце чытаць артыкулы, глядзець відэа, праглядаць штодзённую падборку рэкамендаваных тавараў і атрымліваць рэкамендацыі па змесце.</string>
    <string name="continue_to_enable_accessibility">Працягвайце націскаць на экран двумя пальцамі каб уключыць TalkBack.</string>
    <string name="data_traffic_enable_dialog_title">Калі вы не падлучаныя да Wi-Fi, будзе выкарыстоўвацца мабільны інтэрнэт. Аператар можа спаганяць дадатковую плату за выкарыстанне мабільнага інтэрнэту.</string>
    <string name="desc_extra_fingerprint" />
    <string name="desc_extra_international_fingerprint" />
    <string name="desc_fingerprint">Выкарыстоўвайце адбітак пальца для разблакавання прылады, пацвярджэння плацяжоў Mi Pay, а таксама для ўваходу ў праграмы і сэрвісы.</string>
    <string name="desc_international_fingerprint">Выкарыстоўвайце адбітак пальца для разблакавання прылады або для ўваходу ў праграмы і сэрвісы.</string>
    <string name="diagnose_report">Адпраўка дыягнастычных дадзеных для пошуку і аналізу праблем сістэмы і паляпшэння карыстацкага вопыту. Такія дадзеныя могуць уключаць у сябе асабістую інфармацыю (напрыклад, IP, месцазнаходжанне і г.д.)</string>
    <string name="disageement_abnormal_download">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаваць і загружаць вашу асабістую інфармацыю, вы не зможаце скарыстацца гэтай паслугай.</string>
    <string name="disagree">Скасаваць</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. У такіх выпадках вы можаце не выкарыстоўваць гэтую праграму ці не абмежаваць дазволы ў наладах.</string>
    <string name="disagreement_abnormal_running_fast_pairing">Калі вы не згодныя прадастаўляць дадзеныя дазволы, вы не зможаце скарыстацца гэтай праграмай. У такіх выпадках вы можаце абмежаваць дазволы і выключыць гэтую функцыю ў Наладах.</string>
    <string name="disagreement_application_not_working_properly">"If you don't agree to grant these permissions, you won't be able to use this app."</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_application">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. У такіх выпадках вы можаце адмовіцца ад выкарыстання гэтай праграмы.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_product">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэты прадукт. У такіх выпадках вы можаце адмовіцца ад выкарыстання гэтага прадукта.</string>
    <string name="disagreement_donnot_use_service">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую паслугу. У такіх выпадках вы можаце адмовіцца ад выкарыстання гэтай паслугі.</string>
    <string name="disagreement_exit_app">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. У такіх выпадках вы можаце выйсці або абмежаваць дазволы ў наладах.</string>
    <string name="disagreement_fast_pairing_abnormal">"If you don't agree to grant these permissions, you won't be able to use this app. You can turn this service on or off at any time in Settings > Bluetooth > Additional settings > Mi Link."</string>
    <string name="disagreement_function">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую функцыю. У такіх выпадках вы можаце адмовіцца ад выкарыстання гэтай функцыі.</string>
    <string name="disagreement_location_service">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаваць і загружаць вашу асабістую інфармацыю, вы не зможаце скарыстацца гэтай паслугай.</string>
    <string name="disagreement_location_service_abnormal">"If you don't agree to grant these permissions, you won't be able to use location services. You can turn location services on or off at any time in Settings > Privacy protection."</string>
    <string name="disagreement_mi_account_abnormal">"If you don't agree to grant these permissions, you won't be able to use Mi Account services. You can turn Mi Account services on or off at any time in Settings > Mi Account."</string>
    <string name="disagreement_service_not_working_properly">"If you don't agree to grant these permissions, you won't be able to use this app."</string>
    <string name="disagreement_terminate_miuidaemon">"We will use the permissions only when you start transferring data from your device when its screen is damaged. If you don't agree to grant these permissions, you won't be able to use this app."</string>
    <string name="disagreement_terminate_service">Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаць і загрузіць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. У такіх выпадках вы можаце выдаліць праграму, выйсці з яе або абмежаваць дазволы ў Наладах.</string>
    <string name="download_introduction">Downloads is an app provided by Xunlei used for downloads and managing downloaded content (including App store content, videos, system updates, themes, and browser content) for users of Xiaomi devices.</string>
    <string name="enable_accessibility_canceled">Уключэнне TalkBack скасавана.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_message">Вы ўключылі TalkBack, націскаючы на ​​экран двума пальцамі даўжэй 10 секунд. TalkBack - гэта галасавы сэрвіс для людзей з парушэннем зроку. Калі вы выпадкова ўключылі яго, націсніце кнопку \"Скасаваць\", а затым двойчы краніцеся экрана.</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_negative_btn">Скасаваць</string>
    <string name="enable_accessibility_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="fast_application_introduction">Quick apps service framework is a basic service framework that supports quick apps distribution and operation.</string>
    <string name="fast_pairing_introduction">Mi Link uses MIUI Bluetooth capabilities to let you quickly connect to nearby Bluetooth devices.</string>
    <string name="font_hint_large">Памер тэксту па змаўчанні</string>
    <string name="font_hint_normal">Павялічыць памер тэксту</string>
    <string name="framework_introduction">Mi Services Framework дазваляе выкарыстоўваць Mi акаўнт, Mi Push, Mi Статыстыку і бізнес-аналітыку MIUI.</string>
    <string name="framwork_base_service">Для прадастаўлення вам гэтых паслуг Mi Services Framework (Mi акаўнт, Mi Push, Mi Статыстыка, Бізнес-аналітыка MIUI) патрабуецца падлучэнне да Інтэрнэту, доступ да вашага месцазнаходжання, нумары тэлефон, IMEI і IMSI. Вы такэже павінны дазволіць вашай прыладзе атрымліваць push-апавяшчэнні</string>
    <string name="game_introduction">Убудова гульняў дазваляе ўваходзіць у сістэму, ствараць заказы, выконваць плацяжы, выкарыстоўваць купоны, а таксама ўдзельнічаць у прома-акцыях.</string>
    <string name="google_service_introduction">Для нармальнай працы Google Play патрабуецца падлучэнне да Інтэрнэту, доступ да вашага месцазнаходжання, дазвол на запіс аўдыё, выкананне выклікаў, доступ да мерапрыемстваў календара, гісторыі выклікаў, датчыкаў, памяці, камеры, інфармацыі пра прыладу, а таксама акаўнтаў.</string>
    <string name="home_settings_miui_home">Класічны</string>
    <string name="home_settings_poco_launcher">Меню праграм</string>
    <string name="home_settings_title">Выберыце працоўны стол па змаўчанні</string>
    <string name="ime_privacy_policy">Палітыка канфідэнцыяльнасці для выбранай клавіятуры</string>
    <string name="ime_privacy_policy_no_network">Няма падключэння да сеткі. Паказаць Палітыку канфідэнцыяльнасці для гэтай клавіятуры на %s.</string>
    <string name="ims_introduction">IMS service provides basic communication capabilities and is used for high-definition audio and video calls.</string>
    <string name="input_method_category">Выберыце клавіятуру па змаўчанні, якую вы будзеце выкарыстоўваць для напісання паведамленняў, нататак і г. д. Звярніце ўвагу, што вы можаце ўсталяваць іншыя клавіятуры пазней.</string>
    <string name="input_method_setting">Выберыце клавіятуру</string>
    <string name="install_preinstall_app">Загрузка праграмы…</string>
    <string name="interconnection_communication_introduction">Xiaomi Internet Communication Services lets you discover, connect, and communicate with other Xiaomi devices.</string>
    <string name="item_contents_wwarning">Калі вы не уключыце блакаванне экрана і страціце прыладу, вы не зможаце перашкодзіць іншым людзям скарыстацца прыладай і атрымаць доступ да вашых асабістых дадзеных. Прапусціць настройку?</string>
    <string name="item_fingerprint">Адбітак пальца</string>
    <string name="item_lock_screen_password">Толькі блакаванне экрана</string>
    <string name="item_lock_screen_password_only">Блакаванне экрана</string>
    <string name="item_return">Наладзіць</string>
    <string name="item_skip">Прапусціць</string>
    <string name="ktlocation_U">(KT Service Agent)</string>
    <string name="ktposition_header">Перадача інфармацыі пра месцазнаходжанне аварыйна-выратавальным службам</string>
    <string name="language_picker_other_languages_title">Іншыя мовы</string>
    <string name="language_settings">Выбраць мову</string>
    <string name="locale_picker_other_locale_title">Дадатковыя рэгіёны</string>
    <string name="locale_picker_title">Выберыце свой рэгіён</string>
    <string name="location_U">U+ GPSnWPS</string>
    <string name="location_content">"У адпаведнасці з законам аператары мабільнай сувязі могуць атрымліваць інфармацыю пра месцазнаходжанне мабільных прылад для выканання патрабаванняў аварыйна-ратавальных органаў (аддзелаў пажарнай аховы і паліцыі), што прад'яўляюцца ў мэтах бяспекі і выратавання ў надзвычайных абставінах."</string>
    <string name="location_introduction">Location services provides a variety of location-based services based on your location information.</string>
    <string name="location_location">Аварыйна-выратавальныя органы могуць па запыце атрымліваць інфармацыю аб вашым бягучым месцазнаходжанні</string>
    <string name="lockscreen_introduction">Чаргаванне тэмаў забяспечвае штодзённую дастаўку новых выяў на Экран блакавання.</string>
    <string name="message_introduction">You can use this app to send and receive SMS.</string>
    <string name="mi_account_introduction">Mi Account lets you register, sign in to, and manage system accounts.</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_checkbox">Я прачытаў(-ла) і прымаю Палітыку прыватнасці Клавіятуры Mint</string>
    <string name="mint_keyboard_oobe_terms">Палітыка прыватнасці Клавіятуры Mint</string>
    <string name="miui_privacy_policy_no_network">Няма падключэння да інтэрнэту. Азнаёміцца з Палітыкай канфідэнцыяльнасці на %s.</string>
    <string name="miui_terms_no_network">Няма падключэння да інтэрнэту. Праглядзіце Карыстальніцкае пагадненне па адрасе %s.</string>
    <string name="mobile_network">Выкарыстоўваецца мабільны інтэрнэт</string>
    <string name="move_data_dialog_box_le">"Гэта дазваляе выкарыстоўваць мабільны інтэрнэт і падлучэнне GPS па запыце карыстальніка. Сінхранізацыя акаўнтаў і іншых аб'ектаў могуць запатрабаваць выкарыстання мабільнага інтэрнэту ў залежнасці ад тэхнічных характарыстык смартфона."</string>
    <string name="move_data_dialog_box_title">"Акрамя выпадкаў наяўнасці ў вас тарыфнага плана з неабмежаваным аб'ёмам дадзеных, выкарыстанне мабільнага інтэрнэту можа прывесці да налічэння дадатковых збораў аператарам. Усё роўна выкарыстоўваць мабільны інтэрнэт?"</string>
    <string name="move_data_dialog_cancel">Адмена</string>
    <string name="move_data_dialog_title">Пазней вы можаце абмежаваць выкарыстанне мабільнага інтэрнэту ў Наладах</string>
    <string name="move_data_dialog_use">Выкарыстаць</string>
    <string name="msim_setting_default_data">SIM для дадзеных</string>
    <string name="msim_setting_default_voice">SIM-карта для выклікаў па змаўчанні</string>
    <string name="multisim_settings_category">Налады SIM-карты</string>
    <string name="multisim_settings_title">Выяўлена 2 SIM-карты</string>
    <string name="navigation_picker_gesture_guide">Кіраўніцтва па жэстах</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_full_screen">Поўнаэкранныя жэсты</string>
    <string name="navigation_picker_radio_text_virtual_key">Кнопкі</string>
    <string name="next">Далей</string>
    <string name="next_fingerprint">Далей</string>
    <string name="note_introduction">Гэтая праграма дазваляе ствараць, праглядаць і рэдагаваць нататкі.</string>
    <string name="other_settings">Дадатковыя налады</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_agree">Уключыць</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_content">"Калі персанальная рэкамендаваны рэклама выключана, вы будзеце бачыць такую ж колькасць рэкламных аб'яў, як і калі, калі гэтая функцыя ўключаная. Аднак рэклама больш не будзе рэлевантнай, бо яна не будзе заснавана на вашых асабістых перавагах."</string>
    <string name="other_settings_ad_dialog_disagree">Адключыць</string>
    <string name="other_settings_ad_disable_summary">Уключыць персаналізаваную рэкламу</string>
    <string name="other_settings_ad_enable">Персаналізаваны рэклама</string>
    <string name="other_settings_ad_enable_summary">Пэрсаналізуйце рэкламу з улікам сваіх інтарэсаў</string>
    <string name="other_settings_auto_update">Аўтаматычнае абнаўленне сістэмы</string>
    <string name="other_settings_auto_update_summary">MIUI абярэ зручны час для загрузкі і ўстаноўкі абнаўленняў. Ваша прылада будзе аўтаматычна перазагружана для ўжывання зменаў.</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen">Карусель шпалер</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_for_india">Glance для Mi</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_privacy_index">Палітыка прыватнасці</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary">Атрымлівайце адборныя выявы і гісторыі для вашага экрана блакавання кожны дзень. %1$s і %2$s</string>
    <string name="other_settings_enhanced_lockscreen_summary_index">Ліцэнзійнае пагадненне з канчатковым карыстальнікам</string>
    <string name="other_settings_location">Месцазнаходжанне</string>
    <string name="other_settings_location_summary">Дазволіць праграмам доступ да вашага месцазнаходжання</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_summary">Статыстыка выкарыстання, якая дапамагае нам знайсці і вырашыць праблемы, можа ўтрымліваць вашу асабістую інфармацыю</string>
    <string name="other_settings_upload_debug_log_title">Адпраўляць дыягнастычныя дадзеныя аўтаматычна</string>
    <string name="other_settings_user_experience">Праграма паляпшэння якасці</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary">Дапамажыце нам палепшыць прадукты і паслугі, дзелячыся сваёй статыстыкай іх выкарыстання. Падрабязней</string>
    <string name="other_settings_user_experience_summary_index">Падрабязней</string>
    <string name="permission_MIUIDaemon_introduction">MIUI Daemon дазваляе пераносіць дадзеныя з прылады, калі яе экран быў пашкоджаны.</string>
    <string name="permission_access_calendar">Access calendar</string>
    <string name="permission_access_calendar_fast_application_summary">For allowing quick apps to access the calendar;</string>
    <string name="permission_account">Доступ да акаўнтаў на вашай прыладзе:</string>
    <string name="permission_account_introduction">Для ўваходу з дапамогай Mi акаўнт</string>
    <string name="permission_application_package_introduction">Для доступу да памяці з мэтай праверкі і сканавання пакетаў усталявання</string>
    <string name="permission_backup">Доступ да памяці</string>
    <string name="permission_backup_introduction">Для захавання рэзервовых копій і доступу да іх на вашай прыладзе</string>
    <string name="permission_call_records">Доступ да Гісторыі вызаваў:</string>
    <string name="permission_call_records_introduction">"Для доступу да Гісторыі вызаваў, каб адлюстраваць заблякаваныя аб'екты"</string>
    <string name="permission_call_state_introduction">Для доступу да статусу тэлефона, запісу выклікаў і прыпынення запісу падчас ўваходных выклікаў</string>
    <string name="permission_clock_info_introduction">Для захавання дадзеных будзільнікаў</string>
    <string name="permission_contact">Доступ да кантактаў:</string>
    <string name="permission_contact_describe">Access contacts</string>
    <string name="permission_contact_describe_MIUIDaemon_summary">For verifying your identity.</string>
    <string name="permission_contact_describe_desktop_summary">For using the Home screen emergency contact feature in Lite mode and displaying conversation notifications;</string>
    <string name="permission_contact_describe_message_summary">For displaying the corresponding contact information of SMS and MMS.</string>
    <string name="permission_contact_introduction">Для прадастаўлення функцыі «Чорны спіс» і выкліку экстраных кантактаў</string>
    <string name="permission_device">Access device info</string>
    <string name="permission_device_desktop_summary">For accessing device information (e.g. carrier name);</string>
    <string name="permission_device_fast_pairing_summary">For accessing device status and communicating it to wearable devices;</string>
    <string name="permission_device_message_summary">For sending and receiving SMS and MMS;</string>
    <string name="permission_device_mi_account_summary">For ensuring the security of the sign-in environment.</string>
    <string name="permission_different_device_introduction">Для вызначэння паслуг, звязаных з іншымі прыладамі</string>
    <string name="permission_different_info_introduction">Для вызначэння іншых прылад</string>
    <string name="permission_direct_call">Ажыццяўленне выклікаў:</string>
    <string name="permission_direct_call_introduction">"Для дадання аб'ектаў у Чорны спіс"</string>
    <string name="permission_download_introduction">"Для кэшавання загружаных аб'ектаў і захавання іх на вашай прыладзе"</string>
    <string name="permission_fast_pairing">To be able to find devices nearby, Mi Link needs to connect to the internet and requires the following permissions:</string>
    <string name="permission_imei_service">Для доступу да IMEI з мэтай прадастаўлення паслуг, звязаных з вашай прыладай</string>
    <string name="permission_interaction_introduction">Для захавання фота і відэа на прыладзе</string>
    <string name="permission_location">Доступ да месцазнаходжання:</string>
    <string name="permission_location_describe">Access location</string>
    <string name="permission_location_describe_desktop_summary">For accessing Wi-Fi network names;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_application_summary">For allowing quick apps to access your location;</string>
    <string name="permission_location_describe_fast_pairing_summary">For displaying the available low power consuming Bluetooth devices;</string>
    <string name="permission_location_describe_interconnection_communication_summary">For accessing your location to provide discovery and connection services using Bluetooth or Wi-Fi;</string>
    <string name="permission_location_describe_location_summary">For accessing your exact location to provide a variety of location-based services.</string>
    <string name="permission_location_introduction">Для прадастаўлення геалакацыйных паслуг</string>
    <string name="permission_log_introduction">Для захавання журналаў</string>
    <string name="permission_login_introduction">Для ўваходу ў сістэмныя акаўнты і кіравання імі</string>
    <string name="permission_make_a_call">Make calls</string>
    <string name="permission_make_a_call_fast_application_summary">For allowing quick apps to make calls;</string>
    <string name="permission_message_introduction">Для адпраўкі паведамленняў заблакаваным кантактам</string>
    <string name="permission_phone_imei_device">Для доступу да IMEI з мэтай ідэнтыфікацыі прылад</string>
    <string name="permission_phone_network">"Для доступу да звестак пра тып сеткі з мэтай аптымізацыі і налады аб'ектаў, якія можна спампаваць"</string>
    <string name="permission_phone_service">Доступ да нумара тэлефона, IMEI і IMSI:</string>
    <string name="permission_photo_introduction">Для захавання выяў у Галерэі і публікацыі статусаў</string>
    <string name="permission_photo_video">Здымка фота і відэа:</string>
    <string name="permission_photo_video_introduction">Для здымкі фота і відэа, а таксама выкарыстання выбліску</string>
    <string name="permission_picture_introduction">Для захавання, рэдагавання і сінхранізацыі фота і відэа</string>
    <string name="permission_read_app_list">Access the list of apps installed on this device</string>
    <string name="permission_read_application_list_summary">For updating downloaded apps and confirming app information used by the package installer.</string>
    <string name="permission_read_call_records">Рэдагаванне Гісторыі вызаваў:</string>
    <string name="permission_read_call_records_introduction">"Для дадання аб'ектаў у Гісторыю вызаваў і выдалення заблакаваных вызаваў"</string>
    <string name="permission_read_contacts">Доступ да кантактаў</string>
    <string name="permission_read_contacts_introduction">For verifying your identity</string>
    <string name="permission_read_device_store">Access device storage</string>
    <string name="permission_read_device_store_summary">For accessing downloaded source files and source configuration files;</string>
    <string name="permission_read_message">Доступ да тэкставых паведамленняў</string>
    <string name="permission_read_message_introduction">For verifying the ownership of your device</string>
    <string name="permission_read_note_introduction">Для доступу да нататак і прымацаванняў</string>
    <string name="permission_read_send_message">Send and receive SMS</string>
    <string name="permission_read_send_message_fast_application_summary">For allowing quick apps to send and receive SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_sim_activation_summary">For sending and receiving activation SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_message_summary">For receiving, viewing, and sending SMS;</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message">Send and receive MMS</string>
    <string name="permission_read_send_multimedia_message_summary">For receiving, viewing, and sending MMS;</string>
    <string name="permission_read_write_call_log">Access and edit call history</string>
    <string name="permission_read_write_call_log_summary">For showing and editing call history.</string>
    <string name="permission_read_write_contacts">Access and edit contacts</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_fast_application_summary">For allowing quick apps to access and edit contacts;</string>
    <string name="permission_read_write_contacts_summary">For viewing and managing contacts;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store">For accessing and saving items to device storage;</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_album_summary">For storing, displaying, editing, syncing, and downloading your photos and videos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_application_package_summary">For parsing and scanning installation packages.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_camera_summary">For saving files to your device after taking photos or videos.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_download_summary">For caching, accessing, and managing downloaded content.</string>
    <string name="permission_read_write_device_store_fast_application_summary">For allowing quick apps to access, cache, and edit files;</string>
    <string name="permission_read_write_file">Доступ да файлаў і фота на прыладзе і іх захаванне:</string>
    <string name="permission_read_write_file_introduction">"Для атрымання доступу да аб'ектаў на прыладзе, іх захавання і кэшавання"</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store">For accessing and saving items to device storage;</string>
    <string name="permission_read_write_phone_store_summary">For accessing and saving Home screen items;</string>
    <string name="permission_recorder_file_introduction">Для доступу да аўдыёзапісаў і іх захавання</string>
    <string name="permission_recording">Запіс выклікаў і аўдыё:</string>
    <string name="permission_recording_introduction">Для запісу аўдыё падчас запісу відэа</string>
    <string name="permission_screen_shoot_introduction">Для доступу да запісаў экрана і іх захавання</string>
    <string name="permission_send_message">Адпраўка SMS</string>
    <string name="permission_use_camera">Access camera</string>
    <string name="permission_use_camera_camera_summary">For taking photos, recording videos, and using flash;</string>
    <string name="permission_use_camera_desktop_summary">For determining whether to support the flashlight feature;</string>
    <string name="permission_use_camera_fast_application_summary">For allowing quick apps to access the camera;</string>
    <string name="permission_use_camera_ims_summary">For making video calls.</string>
    <string name="permission_use_microphone">Access microphone</string>
    <string name="permission_use_microphone_camera_summary">For recording audio while recording video;</string>
    <string name="permission_use_microphone_desktop_summary">For showing recording status.</string>
    <string name="permission_use_microphone_fast_application_summary">For allowing quick apps to access the microphone;</string>
    <string name="permission_user_record_introduction">Для запісу аўдыё</string>
    <string name="permission_virusscan_introduction">Для выканання праверкі на вірусы і аптымізацыі вашай прылады</string>
    <string name="permission_write_device_store">Save items to device storage</string>
    <string name="permission_write_device_store_summary">For caching downloaded source configuration files.</string>
    <string name="permission_xunlei_introduction">Для ўваходу ў сістэму і кіравання сістэмнымі акаўнтамі ў мэтах прадастаўлення паслуг Xunlei</string>
    <string name="poco_agree_terms_other">(У тым ліку Палітыка канфідэнцыяльнасці і Карыстальніцкае пагадненне POCO Launcher)</string>
    <string name="poco_launcher_privacy_policy">Палітыка прыватнасці POCO Launcher</string>
    <string name="poco_launcher_user_agreement">Карыстальніцкае пагадненне POCO Launcher</string>
    <string name="position_header">Перадача інфармацыі пра месцазнаходжанне</string>
    <string name="position_subheading">Інфармацыя пра месцазнаходжанне</string>
    <string name="pref_title_data_slot">Пераважная SIM для інтэрнэту</string>
    <string name="pref_title_voice_slot">Пераважная SIM для размоў</string>
    <string name="privacy_policy">Палітыка канфідэнцыяльнасці</string>
    <string name="protect_persoanl_info_statement">Мы абавязаны абараняць вашу асабістую інфармацыю ў адпаведнасці з дзеючымі законамі, правіламі і палітыкамі прыватнасці.</string>
    <string name="provision_back">Назад</string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description">&lt;Data>Азнаёмцеся з &lt;a href=%1$s>Палітыкай прыватнасці&lt;/a > абранай вамі клавіятуры.&lt;/Data></string>
    <string name="provision_inputmethod_policy_description1">Палітыка канфідэнцыяльнасці</string>
    <string name="provision_next">Далей</string>
    <string name="provision_skip_underline">Прапусціць</string>
    <string name="recorder_introduction">Вы можаце выкарыстоўваць гэтую праграму для запісу аўдыё і рэзервовага капіявання запісаў у воблака.</string>
    <string name="require_authority_list_statement">To be able to work normally, this service requires the following permissions:</string>
    <string name="require_authority_statement">Каб мы змаглі прадастаўляць вам асноўныя паслугі, вам неабходна прадаставіць нам наступныя дазволы на збор вашай асабістай інфармацыі:</string>
    <string name="require_miuidaemon_authority_statement">Каб мы змаглі прадастаўляць вам гэтую паслугу, вам неабходна прадаставіць нам наступныя дазволы на збор вашай асабістай інфармацыі:</string>
    <string name="require_network_and_authority_statement">To be able to work normally, this service needs to connect to the internet and requires the following permissions:</string>
    <string name="require_network_authority_statement">To be able to work normally, this service needs to connect to the internet and requires the following permissions:</string>
    <string name="require_network_authority_statement_dual">To be able to work normally, this service needs to connect to the internet and requires the following permissions:</string>
    <string name="screen_recording_introduction">Гэтая праграма дазваляе запісваць усё, што адбываецца на экране.</string>
    <string name="search_menu_title">Пошук</string>
    <string name="security_introduction">Гэтая праграма дазваляе выдаляць непатрэбныя файлы з вашай прылады, выяўляць і выдаляць вірусы, аптымізаваць прадукцыйнасць для гульняў, эканоміць зарад батарэі, кіраваць праграмамі і дазволамі і рабіць шмат чаго яшчэ.</string>
    <string name="security_mobile_account_introduction">Для ўваходу ў сістэмныя акаўнты і кіравання імі</string>
    <string name="service_agreement">Я прачытаў(-ла) палажэнні і ўмовы і пагадзіўся(-лася) з імі.</string>
    <string name="service_company_adjust_content">Xunlei Network Services User Agreement</string>
    <string name="service_fast_pairing_policy"><Data>Read and agree to the &lt;a href=%1$s>Mi Link Privacy Policy&lt;/a > before you continue.</Data></string>
    <string name="service_interconnection_communication">Xiaomi Internet Communication Services</string>
    <string name="service_location_share_policy"><Data>Read and agree to the &lt;a href=%1$s>Location Services Privacy Statement&lt;/a > before you continue.</Data></string>
    <string name="service_mi_account">Mi Account</string>
    <string name="service_name_MIUIDaemon">MIUI Daemon</string>
    <string name="service_name_address_dialing">Contacts and Phone</string>
    <string name="service_name_album">Галерэя</string>
    <string name="service_name_application_package">Усталёўнік пакетаў</string>
    <string name="service_name_backup">Рэзервовыя копіі</string>
    <string name="service_name_calculator">Калькулятар</string>
    <string name="service_name_camera">Камера</string>
    <string name="service_name_carrier">Заяву аб паслугах аператара</string>
    <string name="service_name_clock">Гадзіннік</string>
    <string name="service_name_compass">Компас</string>
    <string name="service_name_content_center">Цэнтр зместу</string>
    <string name="service_name_download">Спампоўкі</string>
    <string name="service_name_fast_application">Абалонка «Хуткія праграмы»</string>
    <string name="service_name_fast_pairing">Mi Link</string>
    <string name="service_name_game">Убудова гульняў</string>
    <string name="service_name_google_service">Заява аб паслугах Google</string>
    <string name="service_name_ims">IMS service</string>
    <string name="service_name_location">Location services</string>
    <string name="service_name_lockscreen">Чаргаванне тэмаў</string>
    <string name="service_name_message">Messaging</string>
    <string name="service_name_note">Нататкі</string>
    <string name="service_name_recorder">Дыктафон</string>
    <string name="service_name_screen_recording">Запіс экрана</string>
    <string name="service_name_security">Бяспека</string>
    <string name="service_name_service_framework">Mi Services Framework</string>
    <string name="service_name_systemdesktop">Home screen service plug-in</string>
    <string name="service_policy">&lt;Data>Прачытайце і прыміце нашу &lt;a href=%1$s>Палітыку прыватнасці&lt;/a >.&lt;/Data></string>
    <string name="service_policy_adjust_content">Xunlei Privacy Policy</string>
    <string name="service_policy_download"><Data>Read and agree to the &lt;a href=%1$s>Xunlei Privacy Policy&lt;/a > and &lt;a href=%1$s>Xunlei Network Services User Agreement&lt;/a > before you continue.</Data></string>
    <string name="service_privacy_index">Палітыка канфідэцыйнасці</string>
    <string name="service_security_over_r">&lt;Data>Перад выкарыстаннем праграмы «Бяспека» азнаёмцеся і пагадзіцеся з нашай &lt;a href=%1$s>Палітыкай прыватнасці&lt;/a >.&lt;br/>&lt;br/>У адпаведнасці са стандартамі Android 11 разавае дазваленне будзе адклікана на працягу 5 секунд пасля спынення працы адпаведнай праграмы. Калі вы запусціце праграму на працягу гэтага кароткага перыяду часу, дазваленне будзе адклікана.&lt;/Data></string>
    <string name="service_sim_activation">SIM card activation</string>
    <string name="servicestate_title">Заяву аб асноўных паслугах</string>
    <string name="setting_locale">Налады рэгіёна…</string>
    <string name="shut_down">Адключэнне</string>
    <string name="sim_activation_introduction">The SIM card activation service verifies the information of the currently inserted SIM card to make sure that MIUI services can work normally. These services include Find device, Mi Message, creating Mi Accounts using phone numbers, and syncing messages and call history.</string>
    <string name="sim_card_detecting">Праверка SIM-карты…</string>
    <string name="sim_card_detecting_check">SIM-карта не знойдзена. Пераканайцеся, што SIM-карта ўстаноўлена правільна і на балансе дастаткова сродкаў.</string>
    <string name="sim_card_detecting_confirm_turn_on_network">Дазволіць злучэння з мабільнымі сеткамі перадачы дадзеных? Усталяваная SIM-карта будзе выкарыстоўвацца для злучэння з мабільнымі сеткамі перадачы дадзеных.</string>
    <string name="sim_card_detecting_title">Праверка SIM-карты…</string>
    <string name="sim_card_detection">Няма SIM-карты</string>
    <string name="sim_card_detection_info">Каб уставіць SIM-карту, прачытайце інструкцыю, прыкладзеную да прылады.</string>
    <string name="sim_card_detection_mobile_not_available">SIM-карта не можа падлучыцца да сеткі</string>
    <string name="sim_dectection_next">Працягнуць</string>
    <string name="sim_redetection">Праверце яшчэ раз</string>
    <string name="sim_scard_detecting_check_mobile_not_available">SIM-карта не можа падлучыцца да сеткі аператара. Пераканайцеся, што на балансе дастаткова сродкаў і паспрабуйце зноў.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_message">Перад выбарам гэтай опцыі пераканайцеся, што вы ўмееце выкарыстоўваць поўнаэкранныя жэсты.</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_negative_btn">Скасаваць</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_positive_btn">OK</string>
    <string name="skip_gesture_guide_dialog_title">Поўнаэкранныя жэсты</string>
    <string name="skip_underline">Прапусціць</string>
    <string name="start_up_slogan">Цалкам ваша</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">999+</string>
    <string name="summary_not_set">Не наладжана</string>
    <string name="system_navigation_mode">Спосаб навігацыі</string>
    <string name="systemdesktop_introduction">The Home screen service plug-in provides you with basic features such as Home screen, system UI, and screenshots.</string>
    <string name="terms_of_use">Умовы і палажэнні</string>
    <string name="terms_of_use_ble_htmlViewer">, Fused Location Provider, Прагляд HTML</string>
    <string name="terms_of_use_label">"Прачытайце наша Карыстальніцкае пагадненне і нашу Палітыку канфідэнцыяльнасці, каб зразумець, якую інфармацыю мы збіраем, як мы яе выкарыстоўваем і якія варыянты даступныя для Вас.
Вы павінны прыняць наша Карыстальніцкае пагадненне і нашу Палітыку канфідэнцыяльнасці, перш чым выкарыстоўваць MIUI.
%s і кампаненты Mi акаўнта падключацца да інтэрнэту і вызначаць ваша месцазнаходжанне."</string>
    <string name="terms_of_use_label_Mistore">, сістэмная ўбудова Mi Store</string>
    <string name="terms_of_use_label_mab">, MAB</string>
    <string name="terms_of_use_label_package">, Усталёўнік пакетаў</string>
    <string name="terms_of_use_label_phrase">, Частыя выразы</string>
    <string name="terms_of_use_label_systemhelper">, самастойная рэгістрацыя</string>
    <string name="terms_of_use_label_updater">, Абнаўленне</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_location_and_network_global">Before using MIUI, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network and access your location:</string>
    <string name="terms_of_use_label_use_network_china">Before using MIUI, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following services will connect to the network:</string>
    <string name="terms_of_use_lable_apps">Сэрвісы Mi, Сэрвіс актывацыі Mi SIM, Xiaomi Cloud, Пошук прылады, Галоўны экран, Гульні, MIUI Daemon, сістэмныя кампаненты MSA, сервісы перакладу, MIUI SDK, Хуткія праграмы, Стужка віджэтаў, статыстыка, Mi Link</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_facemoji">"

Перад выкарыстаннем гэтага сродку вам неабходна прыняць Палітыку канфідэнцыяльнасці Facemoji."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_kika">"

Перад выкарыстаннем гэтага сродку вам неабходна прыняць Палітыку канфідэнцыяльнасці Kika."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_default_input_method_mint">"

Перад выкарыстаннем гэтай функцыі вам неабходна прыняць Палітыку прыватнасці Клавіятуры Mint."</string>
    <string name="terms_of_use_lable_gms">, сэрвісы Google Play</string>
    <string name="terms_of_use_lable_smart_cards">, смарт-карты</string>
    <string name="terms_of_use_lable_vsimcore">, MConnService</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_facemoji">Палітыка канфідэнцыяльнасці Facemoji</string>
    <string name="terms_privacy_policy_input_method_kika">Палітыка канфідэнцыяльнасці Kika</string>
    <string name="title_fingerprint">Задаць пароль</string>
    <string name="title_set_fingerprint">Блакаванне экрана</string>
    <string name="user_agreement">Карыстальніцкае пагадненне</string>
    <string name="user_agreement_declare">Before using MIUI, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following apps and services will connect to the network: Mi SIM activation services, Xiaomi Cloud, Cloud backup, Find device, Home screen, Frequent phrases, Xiaomi Internet Communication Services, Translation Service, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Secure Element Application, AI Assistant, Battery and performance, Power detector, Joyose, OS AI Setting, and Updater. The following apps and services will connect to the network and access your location: Smart cards, Permissions manager, and smart services.</string>
    <string name="user_agreement_declare_gmscore">Before using MIUI, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following apps and services will connect to the network: Mi SIM activation services, Xiaomi Cloud, Cloud backup, Find device, Home screen, Frequent phrases, Xiaomi Internet Communication Services, Translation Service, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Secure Element Application, AI Assistant, Battery and performance, Power detector, Joyose, OS AI Setting, and Updater. The following apps and services will connect to the network and access your location: Smart cards, Permissions manager, ConfigUpdater, and smart services.</string>
    <string name="user_agreement_declare_wifi_device">Before using MIUI, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following apps and services will connect to the network: Xiaomi Cloud, Cloud backup, Find device, Home screen, Frequent phrases, Xiaomi Internet Communication Services, Translation Service, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Secure Element Application, AI Assistant, Battery and performance, Power detector, Joyose, OS AI Setting, and Updater. The following apps and services will connect to the network and access your location: Smart cards, Permissions manager, and smart services.</string>
    <string name="user_agreement_declare_wifi_device_gmscore">Before using MIUI, you must read and agree to our User Agreement and Privacy Policy. We will protect your personal information in accordance with the relevant laws, regulations, and privacy policies. When your device is activated, the following apps and services will connect to the network: Xiaomi Cloud, Cloud backup, Find device, Home screen, Frequent phrases, Xiaomi Internet Communication Services, Translation Service, MIUI Daemon, HTML Viewer, MIUI SDK, Secure Element Application, AI Assistant, Battery and performance, Power detector, Joyose, OS AI Setting, and Updater. The following apps and services will connect to the network and access your location: Smart cards, Permissions manager, ConfigUpdater, and smart services.</string>
    <string name="voice_assist_advice">Mi AI дазваляе вам кіраваць прыладай з дапамогай голасу, але павышае спажыванне энергіі (+1% у гадзіну).</string>
    <string name="voice_assist_condition">"Вы зможаце карыстацца Mi AI у наступных выпадках:r
1. Пры уключаным экране.r
2. Калі слухаеце музыку з выключаным экранам."</string>
    <string name="voice_assist_desp">Скажыце \"Мі АІ\" вашай прыладзе. Мі АІ распазнае ваш голас і дапаможа кіраваць вашай прыладай.</string>
    <string name="voice_assist_title">Галасавы дапаможнік</string>
    <string name="wc_dialog_agree">Згадзіцца</string>
    <string name="wc_dialog_reject">Не згаджацца</string>
    <string name="wc_dialog_summary">Карусель шпалераў — гэта цудоўныя выявы і захапляльныя гісторыі прама на экране блакавання кожны дзень.</string>
    <string name="wc_dialog_title">Новы экран блакавання</string>
    <string name="wc_double_check_agree">Паспрабаваць</string>
    <string name="wc_double_check_reject">Не, дзякуй</string>
    <string name="wc_double_check_summary">Вы можаце ўключыць карусель шпалер, каб азнаёміцца з гэтай функцыяй. Вы заўсёды можаце ўключыць або адключыць яго ў раздзеле Налады > Экран блакавання</string>
    <string name="wc_double_check_title">Паспрабуйце карусель шпалер</string>
    <string name="wc_notice_link_announcement_summary">Перад выкарыстаннем гэтай функцыі прачытайце і прыміце &lt;a href=\"%1$s\">Палітыку прыватнасці&lt;/a> і &lt;a href=\"%2$s\">Карыстальніцкае пагадненне&lt;/a> іншага пастаўшчыка кантэнту.</string>
    <string name="welcome">Прывітанне!</string>
    <string name="zone_picker_title">Выберыце часавы пояс</string>
</resources>
