<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="actionbar_button_up_description">Назад</string>
    <string name="app_pkg_name">com.milink.service</string>
    <string name="app_ver_code">1</string>
    <string name="app_ver_name">1.0</string>
    <string name="casting_tips">Трансляцыя…</string>
    <string name="console_guide_btn_got_it">Зразумела</string>
    <string name="console_guide_subtitle_hang_up">Вы можаце працягваць трансляцыю, калі экран вашай прылады адключаны. Гэтая функцыя дапаможа знізіць энергаспажыванне.</string>
    <string name="console_guide_subtitle_private">"Не паказваць усплывальныя паведамлення, уваходныя выклікі і іншыя прыватныя аб'екты на знешніх маніторах"</string>
    <string name="console_guide_subtitle_small_window">Схавайце акно, якое транслюецца, каб працягнуць выкарыстоўваць іншыя функцыі вашага тэлефона</string>
    <string name="dialog_can_not_find_device">Не атрымалася знайсці прылады паблізу</string>
    <string name="dialog_cancle">Скасаваць</string>
    <string name="dialog_connect_fail">Не атрымалася падлучыцца</string>
    <string name="dialog_connect_retry">Націсніце для паўтору</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion">Спачатку дазвольце трансляцыю на тэлевізары</string>
    <string name="dialog_connect_verify_perssion_fail">Не ўдалося дазволіць трансляцыю на вашым тэлевізары. Пачакайце адну–дзве хвіліны і паспрабуйце ізноў.</string>
    <string name="dialog_connected">Падлучана</string>
    <string name="dialog_connecting">Падлучэнне…</string>
    <string name="dialog_ok">OК</string>
    <string name="dialog_only_suport_content">Транслюйце фота, відэа і музыку</string>
    <string name="dialog_open_wifi_bt">Уключыць</string>
    <string name="dialog_please_make_sure_tv_ok_or_help">"Пераканайцеся, што функцыя бесправадной трансляцыі ўключана на мэтавай прыладзе.
Звярніцеся да Даведцы, калі вы сутыкнуліся з праблемамі пры падключэнні."</string>
    <string name="dialog_recent_connected">Апошнія</string>
    <string name="dialog_retry">Паўтарыць спробу</string>
    <string name="dialog_scanning_device">Пошук прылад паблізу…</string>
    <string name="dialog_scanning_precondition">Уключыце Wi-Fi і Bluetooth на тэлефоне, каб выкарыстоўваць Бесправадной дысплей.</string>
    <string name="dialog_select_tv">Выбраць прыладу (%d)</string>
    <string name="dialog_show_help">Даведка</string>
    <string name="disconnect">Спыніць трансляцыю</string>
    <string name="hang_up">Трансляваць пры выключаным экране</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_content">Працягвайце трансляваць пасля выключэння экрана прылады. Гэтая функцыя зніжае энергаспажыванне. Націсніце на кнопку «Сілкаванне», каб зноў уключыць экран.</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_neg">Скасаваць</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_pos">OК</string>
    <string name="hang_up_alert_dialog_title">Зараз пачнецца трансляцыя з выключаным экранам…</string>
    <string name="help_page_text_01">Даведка</string>
    <string name="help_page_text_02">Што такое трансляцыя экрана?</string>
    <string name="help_page_text_03">"Трансляцыя экрана — гэта праецыяванне аб'ектаў з экрана тэлефона на вялікі знешні манітор. Яна дазваляе дзяліцца выявамі і відэа з сябрам і членамі сям'і без выкарыстання мабільных дадзеных."</string>
    <string name="help_page_text_04">"Як трансляваць аб'екты на вялікі экран?"</string>
    <string name="help_page_text_05">Крок 1: праверце прылады і сеткавае асяроддзе</string>
    <string name="help_page_text_06">"1. Вам не трэба падлучацца да Інтэрнэту, калі вы хочаце трансляваць нешта з тэлефона Mi на тэлевізар Mi.
2. Калі вы не можаце ўсталяваць злучэнне паміж двума прыладамі, паспрабуйце падключыць іх да адной і той жа сеткі Wi-Fi."</string>
    <string name="help_page_text_08">Крок 2: уключыце трансляцыю</string>
    <string name="help_page_text_09">Націсніце на перамыкач «Трансляцыя» у панэлі апавяшчэнняў тэлефона. Уключыце адначасова Wi-Fi і Bluetooth для больш стабільнага злучэння.</string>
    <string name="help_page_text_10">"Калі вы хочаце трансляваць аб'екты з Галерэі або Mi Відэа, вы можаце выкарыстоўваць убудаваныя функцыі трансляцыі гэтых праграм."</string>
    <string name="help_page_text_11">Крок 3: выберыце прыладу</string>
    <string name="help_page_text_12">Выберыце знешнюю прыладу з спісу даступных прылад, каб пачаць трансляцыю.</string>
    <string name="help_page_text_13">Не ўдаецца падключыцца да знешняй прылады?</string>
    <string name="help_page_text_14">"1. Калі вы хочаце выкарыстоўваць прыладу Xiaomi, але не можаце знайсці яе ў спісе даступных прылад, паспрабуйце наступнае: 
Падключыце і тэлефон, і знешні манітор (напрыклад, тэлевізар) да адной і той жа сеткі Wi-Fi або падключыце знешні манітор да кропкі доступу тэлефона. Калі сеткі Wi-Fi адсутнічаюць ці вы не можаце падключыць абедзве прылады да адной і той жа сеткі, праверце, ці актуальныя функцыі трансляцыі на вашым знешнім маніторы, уключыце Bluetooth на тэлефоне і знешнім маніторы, а затым уключыце Miracast на сваім тэлевізары. 
2. Калі вы ўпершыню выконваеце трансляцыю на прыладу Xiaomi, вам неабходна выканаць працэдуру праверкі. 
3. Калі вы хочаце выкарыстоўваць іншую прылада, акрамя прылады Xiaomi, але вы не можаце знайсці яе ў спісе даступных прылад, паспрабуйце наступнае:
Падключыце і тэлефон, і знешні манітор (напрыклад, тэлевізар) да адной і той жа сеткі Wi-Fi або падключыце знешні манітор да кропкі доступу тэлефона. Калі гэта не дапаможа, усталюйце праграму трансляцыі LeEco на тэлевізар і выконвайце інструкцыі."</string>
    <string name="help_page_text_14_global">"1. Калі вы хочаце выкарыстоўваць прыладу Xiaomi, але не можаце знайсці яе ў спісе даступных прылад, паспрабуйце наступнае: 
Падключыце і тэлефон, і знешні манітор (напрыклад, тэлевізар) да адной і той жа сеткі Wi-Fi або падключыце знешні манітор да кропкі доступу тэлефона. Калі сеткі Wi-Fi адсутнічаюць ці вы не можаце падключыць абедзве прылады да адной і той жа сеткі, праверце, ці актуальныя функцыі трансляцыі на вашым знешнім маніторы, уключыце Bluetooth на тэлефоне і знешнім маніторы, а затым уключыце Miracast на сваім тэлевізары.
2. Калі вы ўпершыню выконваеце трансляцыю на прыладу Xiaomi, вам неабходна выканаць працэдуру праверкі.
3. Калі вы хочаце выкарыстоўваць іншую прыладу, акрамя прылады Xiaomi, але вы не можаце знайсці яе ў спісе даступных прылад, паспрабуйце наступнае:
Падключыце і тэлефон, і знешні манітор (напрыклад, тэлевізар) да адной і той жа сеткі Wi-Fi або падключыце знешні манітор да кропкі доступу тэлефона."</string>
    <string name="help_page_text_15">Функцыя Miracast на розных прыладах</string>
    <string name="help_page_text_16">Тэлевізар Mi/праектар Mi</string>
    <string name="help_page_text_17">"Вы можаце праецыраваць элементы з тэлефона Mi на большасць мадэляў тэлевізараў Mi з дапамогай Bluetooth і без уключэння Miracast ўручную.
Елі вам трэба ўключыць Miracast, націсніце на кнопку [MENU] і выбярыце «Мае праграмы > Трансляцыя > Miracast»."</string>
    <string name="help_page_text_17_1">Служба падтрымкі кліентаў Xiaomi: 400-100-5678</string>
    <string name="help_page_text_18">Тэлевізар Samsung</string>
    <string name="help_page_text_19">Па-першае, пераканайцеся, што функцыя Miracast падтрымліваецца на вашай прыладзе. На некаторых мадэлях вы можаце націснуць кнопку [SOURCE] на пульце дыстанцыйнага кіравання, а затым выбраць «Люстраное адлюстраванне экрана». Гэта функцыя ўключана па змаўчанні на розных мадэлях.</string>
    <string name="help_page_text_20">Служба падтрымкі кліентаў Samsung: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_21">Тэлевізар LG</string>
    <string name="help_page_text_22">Па-першае, пераканайцеся, што функцыя Miracast падтрымліваецца на вашай прыладзе. Яна ўключана па змаўчанні на розных мадэлях.</string>
    <string name="help_page_text_23">Служба падтрымкі кліентаў LG: 400-819-9999</string>
    <string name="help_page_text_24">Тэлевізар Philips</string>
    <string name="help_page_text_25">Па-першае, пераканайцеся, што функцыя Miracast падтрымліваецца на вашай прыладзе. Яна ўключана па змаўчанні на розных мадэлях.</string>
    <string name="help_page_text_26">Служба падтрымкі кліентаў Philips: 400-880-0008</string>
    <string name="help_page_text_27">TPV</string>
    <string name="help_page_text_28">Па-першае, пераканайцеся, што функцыя Miracast падтрымліваецца на вашай прыладзе. На некаторых мадэлях вы можаце націснуць кнопку [MENU] на пульце дыстанцыйнага кіравання, а затым выбраць параметр «Налады > Падключэнне > Сетка > Некалькі экранаў».</string>
    <string name="help_page_text_29">Служба падтрымкі кліентаў TPV: 400-887-8007</string>
    <string name="help_page_text_30">Hisense</string>
    <string name="help_page_text_31">Па-першае, пераканайцеся, што функцыя Miracast падтрымліваецца на вашай прыладзе. На некаторых мадэлях вы можаце націснуць кнопку [SMART] на пульце дыстанцыйнага кіравання, а затым выбраць параметр «Трансляцыя > Бесправадной дысплей». Некаторыя мадэлі таксама падтрымліваюць трансляцыю гульняў: Hi Cast > Трансляваць гульні > Android.</string>
    <string name="help_page_text_32">Служба падтрымкі кліентаў Hisense: 400-611-1111</string>
    <string name="help_page_text_33">Skyworth</string>
    <string name="help_page_text_34">Па-першае, пераканайцеся, што функцыя Miracast падтрымліваецца на вашай прыладзе. На некаторых мадэлях вы можаце выбраць «Праграмы > Трансляцыя > Прылада Android > Miracast».</string>
    <string name="help_page_text_35">Служба падтрымкі кліентаў Skyworth: 95105555</string>
    <string name="help_page_text_36">Sony</string>
    <string name="help_page_text_37">Па-першае, пераканайцеся, што функцыя Miracast падтрымліваецца на вашай прыладзе. На некаторых мадэлях вы можаце націснуць кнопку [SOURCE] на пульце дыстанцыйнага кіравання, а затым выбраць «Люстраное адлюстраванне экрана. На некаторых мадэлях гэтую функцыю можна ўключыць у раздзеле «Сетка > Налады WIFIDirect. Гэта функцыя ўключана па змаўчанні на розных мадэлях.</string>
    <string name="help_page_text_38">Служба падтрымкі кліентаў Sony: 400-810-9000</string>
    <string name="help_page_text_39">Panasonic</string>
    <string name="help_page_text_40">Па-першае, пераканайцеся, што функцыя Miracast падтрымліваецца на вашай прыладзе. На некаторых мадэлях вы можаце выбраць «Праграмы > Люстраное адлюстраванне экрана».</string>
    <string name="help_page_text_41">Служба падтрымкі кліентаў Panasonic: 400-881-1315</string>
    <string name="help_page_text_42">Changhong</string>
    <string name="help_page_text_43">Па-першае, пераканайцеся, што функцыя Miracast падтрымліваецца на вашай прыладзе. На некаторых мадэлях вы можаце выбраць «Сістэма > Сістэмныя інструменты > Некалькі экранаў Прылада > Люстраное адлюстраванне экрана».</string>
    <string name="help_page_text_44">Служба падтрымкі кліентаў Changhong: 400-811-1666</string>
    <string name="help_page_text_45">TCL</string>
    <string name="help_page_text_46">Па-першае, пераканайцеся, што функцыя Miracast падтрымліваецца на вашай прыладзе. На некаторых мадэлях вы можаце выбраць «Праграмы > Бесправадной дысплей».</string>
    <string name="help_page_text_47">Служба падтрымкі кліентаў TCL: 400-812-3456</string>
    <string name="help_page_text_48">AODIN</string>
    <string name="help_page_text_49">Па-першае, пераканайцеся, што функцыя Miracast падтрымліваецца на вашай прыладзе. Каб уключыць гэтую функцыю, перайдзіце ў «Праграмы > Дысплей WiFi».</string>
    <string name="help_page_text_50">Служба падтрымкі кліентаў AODIN: 400-810-5858</string>
    <string name="help_page_text_51">LeEco</string>
    <string name="help_page_text_52">Па-першае, пераканайцеся, што функцыя Miracast падтрымліваецца на вашай прыладзе. На некаторых мадэлях вы можаце ўключыць гэтую функцыю ў раздзеле «Налады > Сеткі > Некалькі экранаў > Бесправадной дысплей».</string>
    <string name="help_page_text_53">Служба падтрымкі кліентаў LeEco: 10109000</string>
    <string name="help_page_text_55">"Калі вы не можаце падлучыцца да сеткі, пераканайцеся, што знешні манітор падтрымлівае функцыю Miracast і ўключаны. На некаторых мадэлях гэтая функцыя называецца «Бесправадной дысплей», «Люстраное адлюстраванне экрана» або «Некалькі экранаў». Азнаёмцеся з інфармацыяй ніжэй, каб даведацца, як уключыць Miracast.
4. Калі вы сутыкнецеся з праблемамі, вы можаце паведаміць пра іх у нашай праграме «Сэрвісы і зваротная сувязь»."</string>
    <string name="help_page_text_55_global">"Калі вы не можаце падлучыцца да сеткі, пераканайцеся, што знешні манітор падтрымлівае функцыю Miracast і ўключаны. На некаторых мадэлях гэтая функцыя называецца «Бесправадной дысплей», «Люстраное адлюстраванне экрана» або «Некалькі экранаў».
4. Калі вы сутыкнецеся з праблемамі, вы можаце паведаміць пра іх у нашай праграме «Сэрвісы і зваротная сувязь»."</string>
    <string name="help_page_text_end">Калі маркі вашай прылады няма ў спісе, звярніцеся да вытворцы, каб даведацца больш пра функцыю трансляцыі.</string>
    <string name="notification_rc_title">ТБ-памочнік XiaoMi</string>
    <string name="notification_show_more">Націсніце, каб убачыць больш функцый</string>
    <string name="privacy_agree">Згадзіцца</string>
    <string name="privacy_text_1">"&lt;Data>Сардэчна запрашаем у трансляцыю! Трансляцыя дазваляе праецыраваць аб'екты з экрана тэлефона на вялікі знешні манітор.
Мы абавязаны абараняць вашу асабістую інфармацыю ў адпаведнасці з дзеючымі законамі, правіламі і палітыкамі прыватнасці. Некаторыя функцыі прадастаўляюцца іншым пастаўшчыком паслуг HappyCast. Перад выкарыстаннем гэтай функцыі прачытайце &lt;a href=%2$s>Юрыдычную заяву HappyCast&lt;/a> і &lt;a href=%1$s>Палітыку прыватнасці HappyCast&lt;/a> і пагадзіцеся з імі.
Для нармальнай працы гэтай праграме трэба падлучацца да Інтэрнэту і атрымаць наступныя дазволы для збору вашых асабістых дадзеных:&lt;/Data>"</string>
    <string name="privacy_text_2">"&lt;Data>Калі вы не згодныя прадаставіць такія дазволы або перадаваць і загружаць сваю асабістую інфармацыю, вы не зможаце выкарыстоўваць гэтую праграму. У такіх выпадках вы можаце выдаліць праграмму, выйсці з яе або абмежаваць дазволы ў наладах.
Перад выкарыстаннем гэтай функцыі прачытайце нашы &lt;a href=%1$s>Карыстальніцкае пагадненне&lt;/a> і &lt;a href=%2$s>Палітыку прыватнасці&lt;/a> і пагадзіцеся з імі.&lt;/Data>"</string>
    <string name="privacy_text_pemission">"　　•Атрыманне доступу да выяў на прыладзе і іх захаванне для праецыравання гэтых аб'ектаў на знешнія маніторы
　　•Запіс выклікаў і аўдыё з мэтай трансляцыі аўдыё на знешнія прылады
　　•Доступ да нумара тэлефона, IMEI і IMSI для ідэнтыфікацыі вашай прылады
　　•Доступ да вашага месцазнаходжання, каб знайсці прылады паблізу"</string>
    <string name="private_protect">"Схаваць прыватныя аб'екты"</string>
    <string name="san_wait_msg_1">Уключыце бесправадную трансляцыю на мэтавай прыладзе</string>
    <string name="san_wait_msg_2">Пошук прылад можа заняць некаторы час…</string>
    <string name="san_wait_msg_3">Знешнія прылады лягчэй знайсці, калі яны падлучаныя да той жа сеткі, што і тэлефон</string>
    <string name="san_wait_msg_4">Азнаёмцеся с «Даведкай», калі вы не можаце знайсці прылады</string>
    <string name="small_window">Згарнуць акно</string>
    <string name="status_bar_in_casting">Трансляцыя…</string>
    <string name="status_bar_in_casting_long">Націсніце, каб убачыць больш функцый трансляцыі</string>
    <string name="status_bar_notification_info_overflow">больш за 999</string>
    <string name="tile_label">Трансляцыя</string>
    <string name="toast_guide_show_more">Падрабязней</string>
    <string name="toast_guide_title">Пазнаёмцеся з нашымі новымі функцыямі тут</string>
    <string name="toast_msg_for_multi_window">Гэту функцыю нельга выкарыстоўваць з падзяленнем экрана</string>
    <string name="toast_msg_for_small_window">Вы можаце згарнуць акно, якое транслюецца, каб выкарыстоўваць іншыя функцыі тэлефона без перапынення трансляцыі.</string>
    <string name="toast_title_for_small_window">Выберыце «Згарнуць акно» у праграме</string>
</resources>
